隨便講個籃球員，我點評

請！

米高佐敦

Vince Carter

Irving
好撚鐘意佢，雖然唔知算唔算痴占士拎到冠，不過出去做大佬賺錢啦

羅意庭

SPREWELL

fisherman lok

Anthony tolliver

陳建州

漁民樂

費沙汶洛

樂仔

Gordon Haywood

chris webber

羅意延

Brian scalabrine

Obama

Ricky Rubio , Dirk

比比鳥

Fisherman ,Lok

Chuck Hayes

啦啦隊

towns

MCGEE

Tracy mcgrady

Nick Young

陳兆榮

Nash

冇評過

Hk Chan Yee fu

溫家寶

Ginobili

蝦餃老母

評你老母咩，都無評過

你老母幾好屌，唔錯

張伯倫

Me

笑左

T mac

屌你老母

Bryant Reeves

SS級
唔使講！

一個都未撚評 on9

劉子禮

A級
入樽能力超強

S級

漫畫入面S級

玩玩具的？

SS級，同高比齊名

主持界SS級
波鞋界S級

唐浩文

你評緊？ dllm

Sofoklis Schortsanitis

Kawhi Leonard

其實玩具波又有乜好評喎

神級評

潘志豪

Nash

Ray allen

Irving S級
但Carter A級

ai

Carter 嚴重overrated

Brandon Ingram

我都評，負評

咁樣評洗撚你評咩

奧斯塔治

Loul Deng

McGee

男拔林書豪